［法律JJ］我想問如果係法庭都緘默唔講野會點？

假設我係被告 被人問野都唔講
係咪算藐視法庭？

咁如果身份只係証人

算

視乎你動機

你依然有權保持緘默，但法官或者陪審團會因應你嘅表現作出推理及判決

你可以入去繼續保持緘默

咁法官咪根據單方面說詞判囉

入冊之後可以繼續緘默

被告可以全權交由律師作答

咁uber一案
如果司機保持緘默，點証明有取酬載客？

銀行uber過數俾司機，但証明唔到同個程放蛇車有關喎
可以係uber派基金利息俾司機
司機好心幫uber車佢啲會員

好似係法官裁定表證成立前都可以保持緘默

利申乜都唔識鳩up

都係睇個官點睇